一個人食 去邊打邊爐好?

如題

吉野家

吉野家啦

吉野家真係唔錯

但無豬食